FNC新男團成員被爆意淫防彈JIMIN：玩佢春袋玩足7個鐘

新人男偶像被爆「EXO黑粉、意淫JIMIN」 亮相才一天手寫信道歉了

南韓經紀公司FNC娛樂即將推出新男團「P1harmony」，近來正陸續公布組合成員，沒想到其中韓裔加拿大籍成員Keeho（기호）亮相才不到一天，就被挖出大量黑歷史。包括他其實是著名的「EXO黑粉」，還曾經開非裔女性玩笑，引爆軒然大波後，Keeho發表了手寫信，FNC則以聲明說明實情。

Keeho所經營帳號，被翻出曾有對JIMIN性幻想的貼文

得罪army,唔退團依團都唔駛出道lu

對Jimin有性幻想算唔算係一個army

army姐

FNC咁上下啦

個個都想玩架啦, 只不過冇人會講出口咁解

到時一齊打歌會唔會曝住jimin幾時去尿兜

頂....路過say個sorry
想click媒體模式手殘click左負皮

即係Gay？

邊個有錢就捧邊個 執柒咗佢啦

人間春袋

他其實是著名的「EXO黑粉」

係jimin征服埋男人

玩春袋咁重口

冇睇到防彈 以為AOA JIMIN
心諗 食得咁偏

快啲死

死GAY佬🤣

男人最痛
鍊住春袋就走唔甩

可以收皮 一下得罪哂兩大男團fandom

FNC出名多垃圾

咁撚多斜視仔

等牙邊出po

2打6冇話題wo

牙邊exo 2hit6你都出post

已經好過 4 lay 9